好撚唔開心，有冇人吹下水

原因?

感情問題，同覺得自己好撚廢

事都好，最緊要睇開啲

唉

以為自己睇開緊，但其實一路都諗緊

好對唔住有份屌醒我嘅人

你又點呀巴打

感情問題係咁架喇
單向定雙向?

單向，寫咗封信，但而家冇原因要寄

改變唔到任何嘢嘅事我唔可以做，好掙扎

本身個關係係?

ex呀…

唔係凡事都有happy ending既
有冇詳細d資料
可能講晒出黎會舒服d

早

分咗手，已經平伏咗

但知道佢有新仔，硬係個心有嘅唔舒服

咁都正常既
以前聽過人講男人多數係提分手果個但久久都放唔低
女人一開始會好傷心,但完左就會好絕情

岩岩都寄左封信比佢
Btw 你仲係好sad喎ching 成個月前我岩岩失戀你已經sad緊

exactly, 但我又唔係傷心, 只係唔開心，唔知點講

係呀，成日忍唔住睇佢啲story，結果中咗伏

自己唔後悔就得啦，我個封等陣燒咗佢

執著係以前開心既時間
但係諗諗下去到end果一下都係覺得唔係好接受倒
雖然我唔知你係突然end定慢慢丟淡
但我覺得好多野都冇辦法架喇
唔通要唔記得咩
唯有等新一個出現囉

我仲有佢ig，每一日都控制住唔睇，係一種折磨

佢開心，唔開心，肥咗，瘦咗，唔會同我分享，我亦冇資格過問

而家靜靜地再等下一個值得我一樣咁愛嘅

其實咁諗啦
你仲有佢ig
起碼可以知佢近況
好過佢所有野都del晒你
最後連偷偷看偷偷望都唔得
旁人一定會叫你del晒佢架
不過講真我覺得唔會有用
到時連少少既聯繫都冇左
你仲唔開心,個心仲勒住勒住